//FORSYSXY JOB  CLASS=A,MSGCLASS=X,REGION=0M
//* ------------------------------------------------------------------
//*  ZZAC : Mise a jour RACF CICSZZAC
//*  Seul le groupe ZZACGRP a droit aux transactions Z*
//*  Seul le groupe ZZACGRP a droit a affficher CEMT I TRANS(LOGO)
//*  Seul le groupe ZZACGRP a droit a affficher CEMT I TRANS(Z*)
//*  Seul le groupe ZZACGRP a droit a executer les pgms Z*
//* ------------------------------------------------------------------
//CICRACF  EXEC PGM=IKJEFT1B
//SYSTSPRT DD   SYSOUT=*
//SYSTSIN  DD   *
ADDUSER CICSZZAC OWNER(CICSZZOS) DFLTGRP(CICSZZOS) NOPASSWORD
ALTUSER CICSZZAC NAME('CICS MA FRENCH ZZAC')
RDEF STARTED CICSZZAC.* STDATA(USER(CICSZZAC)) OWNER(CICSZZOS)
SETR RACLIST(STARTED) REFR

AD     'CICSZZOS.ZZAC.*' UACC(NONE) OWNER(CICSZZAC)
PERMIT 'CICSZZOS.ZZAC.*' ACC(A) ID(CICSZZAC)
PERMIT 'CICSZZOS.ZZAC.*' ACC(A) ID(SYS1)
LD DATASET('CICSZZOS.ZZAC.*') ALL

permit   'ZZACSMS.*' acc(r) id(CICSZZAC)

SETR GENERIC(DATASET) REFR

ALU CICSZZAC OMVS(HOME('/u/forz/cicszzac')
ALU CICSZZAC OMVS(UID(5070))

rdefine GCICSTRN CAT1ZZAC owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CATA)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CATD)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CDBD)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CDBE)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CDBF)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CDBO)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CDBP)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CDBQ)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CDTS)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CEPD)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CEPF)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CEPM)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CESC)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CEX2)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CFCL)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CFCR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CFCT)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CFOR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CFQR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CFQS)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CFTL)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CFTS)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CGRP)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CHCK)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CIOD)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CIOF)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CIOR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CIRR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CISB)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CISC)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CISD)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CISE)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CISM)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CISP)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CISQ)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CISR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CISS)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CIST)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CISU)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CISX)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CIS1)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CIS4)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CITS)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CJGC)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CJLR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CJMJ)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CJPI)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CJSL)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CJSP)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CJSR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CJSS)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CJTR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CKAM)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CKTI)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CMPE)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CMTS)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CNJL)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.COHT)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.COIE)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.COIR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.COI0)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CONA)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.COND)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CONH)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CONL)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CONM)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.COVR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.COWC)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CPCT)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CPIR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CPIS)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CPLT)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CQRC)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CRLR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CRMD)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CRMF)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CRSQ)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CRST)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CRSY)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CRTP)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSFR)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSFU)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSGX)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSHA)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSHQ)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSKP)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSLG)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSNC)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSNE)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSOL)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSPQ)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSQC)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSSX)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSSY)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSTE)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSTP)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CSZI)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CTSD)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CWBG)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CWXN)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CWXU)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CXCU)
ralter  GCICSTRN CAT1ZZAC addmem(CICSZZAC.CXRE)
permit  CAT1ZZAC class(GCICSTRN) id(CICSZZAC) access(READ)

rdefine TCICSTRN CICSZZAC.*    owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
rdefine TCICSTRN CICSZZAC.Z*   owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
rdefine TCICSTRN CICSZZAC.C*   owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
rdefine TCICSTRN CICSZZAC.LOGO owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
rdefine TCICSTRN CICSZZAC.DSNC owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
permit  CICSZZAC.*    class(TCICSTRN) id(SYS1) access(A)
permit  CICSZZAC.Z*   class(TCICSTRN) id(ZZACGRP) access(A)
permit  CICSZZAC.C*   class(TCICSTRN) id(SYS1)    access(A)
permit  CICSZZAC.C*   class(TCICSTRN) id(ZZACGRP) access(A)
permit  CICSZZAC.LOGO class(TCICSTRN) id(SYS1)    access(A)
permit  CICSZZAC.LOGO class(TCICSTRN) id(ZZACGRP) access(A)
permit  CICSZZAC.DSNC class(TCICSTRN) id(SYS1)    access(A)
permit  CICSZZAC.DSNC class(TCICSTRN) id(ZZACGRP) access(A)

setr    RACLIST(TCICSTRN) REFR
setr    GENERIC(TCICSTRN) REFR
rlist   TCICSTRN CICSZZAC.* all
rlist   TCICSTRN CICSZZAC.Z* all
rlist   TCICSTRN CICSZZAC.C* all
rlist   TCICSTRN CICSZZAC.LOGO all
rlist   TCICSTRN CICSZZAC.DSNC all

rdefine ACICSPCT CICSZZAC.*    owner(CICSZZAC) UACC(NONE)
rdefine ACICSPCT CICSZZAC.C*   owner(CICSZZAC) UACC(NONE)
rdefine ACICSPCT CICSZZAC.LOGO owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
rdefine ACICSPCT CICSZZAC.Z*   owner(CICSZZAC) UACC(NONE)
permit  CICSZZAC.*    class(ACICSPCT) id(SYS1)    access(A)
permit  CICSZZAC.C*   class(ACICSPCT) id(ZZACGRP) access(A)
permit  CICSZZAC.C*   class(ACICSPCT) id(SYS1)    access(A)
permit  CICSZZAC.LOGO class(ACICSPCT) id(ZZACGRP) access(A)
permit  CICSZZAC.Z*   class(ACICSPCT) id(ZZACGRP) access(A)
setr    RACLIST(ACICSPCT) REFR
setr    GENERIC(ACICSPCT) REFR
rlist   ACICSPCT CICSZZAC.* all
rlist   ACICSPCT CICSZZAC.C* all
rlist   ACICSPCT CICSZZAC.LOGO all
rlist   ACICSPCT CICSZZAC.Z* all

rdefine CCICSCMD CICSZZAC.* owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
permit  CICSZZAC.* class(CCICSCMD) id(SYS1) access(A)
permit  CICSZZAC.* class(CCICSCMD) id(ZZACGRP) access(A)
setr   RACLIST(CCICSCMD) REFR
setr   GENERIC(CCICSCMD) REFR
rlist  CCICSCMD CICSZZAC.*  all

rdefine MCICSPPT CICSZZAC.*    owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
rdefine MCICSPPT CICSZZAC.Z*   owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
rdefine MCICSPPT CICSZZAC.DFH* owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
permit  CICSZZAC.* class(MCICSPPT) id(SYS1) access(a)
permit  CICSZZAC.Z* class(MCICSPPT) id(ZZACGRP) access(a)
permit  CICSZZAC.DFH* class(MCICSPPT) id(SYS1)  access(a)
permit  CICSZZAC.DFH* class(MCICSPPT) id(ZZACGRP) access(a)
setr    RACLIST(MCICSPPT) REFR
setr    GENERIC(MCICSPPT) REFR
rlist   MCICSPPT CICSZZAC.* all
rlist   MCICSPPT CICSZZAC.Z* all
rlist   MCICSPPT CICSZZAC.DFH* all

rdefine APPL    CICSZZAC owner(CICSZZAC) uacc(NONE)
permit CICSZZAC class(APPL) id(SYS1) access(r)
permit CICSZZAC class(APPL) id(CICSZZAC) acc(r)
permit CICSZZAC class(APPL) id(ZZACGRP) acc(r)
SETROPTS RACLIST(APPL) REFR
rlist  APPL CICSZZAC all

sr ma(CICSZZAC) class(tcicstrn)

sr ma(CICSZZAC) class(acicspct)

sr ma(CICSZZAC) class(ccicscmd)

sr ma(CICSZZAC) class(mcicsppt)

//*
